愚人節奇緣(garena)

係LOL識咗條女五日就一齊左 會唔會太快

網戀都好意思拎出黎講